機場行番梅窩， 行到而家都未到

信左散水撚

經一時長一智啦
比你笑死

屌行山呀我

梅

巴打 有幾多人陪你行緊?

行山咁撚癲

去到東涌就分別了

行落東涌咪好
夜晚小心d啊，有冇手足陪？

小妹行梗返愉景灣

又派膠

rich

平安👍🙏

抗爭無分階級🚬

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

無即時負皮睇益咗d假膠

智障

穿二東山定落貝澳

屌你假膠
但都祝福真係有事嘅時候小心d

屌你堅定流

12. 問 : 破產人可否乘搭的士？
答 : 除非有充分的理由，破產人不應該乘搭的士。